香港重有冇未來？下？

喂，未來嘅香港你/妳都有分㗎！！！

再等就嚟唔切㗎啦！！！

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

政府絕對唔會讓步 讓一細步都唔得 因為佢哋唔可以俾你成功 因為只要成功左一次個無力感就會消失

我只係一個睇完兩個post想出一分嘅傻仔，望大家都關注下！！希望大家唔好灰心，傳出去令到所有人都知「仍然有希望㗎！」

求正皮引伏

幾時都會有未來. 只係個劇本按咩程序走. 依舊舞照跳馬照跑

推

窮人冇未來
香港仲有一定路數

窮人都係香港人

諗技術移民